最癲試過點樣deadline fighter法

最近果次係臨present前幾個鐘先開始搞份野, personal pre既
睇緊其他人pre果陣仲未諗點講
仲有幾日就考試, 有幾科走晒d堂, note又冇睇過, 點背

聽日考試 凌晨2點先開始温
最後B

聽日

份fyp臨交前兩日先做

用3-4個鐘做完篇2000字
最後岩岩好合格

上堂有兩組present
第一組pre緊個時整PowerPoint

一邊pre一邊dup PowerPoint

唔係返學

某次出trip 搞到12點

但一樣要 聽朝 8點同業主，判頭 講下數
(要計一堆野)

成晚無訓過

屌 我都係
其實係因為有條友freeride搞到咁
我整嗰時手都震埋

個tutor要我地夜晚12:00 deadline前upload個report上ftp server, timestamp 過左時間要扣30%分，等如只係比個pass你。

咁做唔完，我地都格硬upload個corrupted 嘅file上去，個timestamp係23:59:xx，之後個晚再通頂做，第二日tutor send email黎話我地個file有問題，叫我再upload。

其實可能個tutor都知我地出古惑，只係放過我地。咁當然個份咁急做出黎嘅report都係好唔掂，好似得c 定c+

點解唔早d做 要搞到自己咁辛苦

咁你就唔算deadline fighter啦 出蠱惑

FYP deadline嗰朝先通頂做起

group presentation
全組人都未做
我搭緊車返學由零開始做
最後A-左

Open book exam 入到去一路考一路溫

前日考試 考前幾個鐘先醒起無溫 最後武士

Grp present臨present前一粒鐘先整ppt臨開始前先成組re一次仲要re唔曬

搭飛機臨飛前半粒鐘先ck in差5分鐘就close gate

交功課前12小時開始分工

你搭嗰程咩車

晏晝上tutor要交 朝早先開始做
做唔切 send email俾老師話個日病左
份soft copy會喺個日之內交上turnitin 第二日先補返hardcopy

最後A左

用google drive share個ppt 台上一路present緊 台下groupmate一路做緊下一版ppt 利申：聽返黎

考完先溫

份野堂上交
開始上堂果刻先屋企開波做

好似係拎c

Tim Cook ?

凌晨趕一份3000字proposal (淨計字) 仲有另外d graph個d濕醒野要做 第2朝12點要交
a+

有一科lecture淨係返過2次
final exam睇錯timetable溫錯左其他科 最後臨考前一晚先知溫錯書 通頂由lecture1開始學起 最後D

programming assignment
第二日要demo, 前一晚12點先開始做
demo前一刻仲係到de緊bug

最後A撚左

你個名

你最後run唔run到

連續幾份essay都係11:55分後先交

成個禮拜每一日都有一份assignment deadline，
冇尼過書冇睇過notes，結果一日做一份，
23:59交完一份即刻做下一份，連續7日冇訓過，
交哂嗰下暈撚咗
最後全部都係B+至A咁上下

岩先四點番緊工收到呀sir電話：你做咩失蹤兩星期。依家到你final presentation。

上堂前一粒鐘先知道要交assignment
15爆肝寫左份垃圾出嚟
結果份野A-左
後期先知入錯，係b

人地present緊，我仲做緊

幫啲半Free Rider 執Slide (條友仲叫我幫佢睇邊到改咗，幫佢加返啲嘢 )
最後我自己嗰Part 零Practice 直接臨場發揮

試過有份嘢上完堂就要交點個有個組員亂咁做做到錯哂又冇圖
我同其他組員利用上堂時間同佢執
好彩deadline前交到(因為大把人上完堂都未做好)
再同tutor投訴嗰個組員冇心做
乜都係我同其他人執
最後其他人B我A 個仆街好似得C

其他人差唔多做晒個project,我先開始做，得返7-8個鐘present,幾驚比人report我
最後A左

我都係咁 不過我係成組一齊臨present先做

fyp 最後一個星期先做同收data
最後a-左
仲pub 埋journal
題目係關於deadline fighter

勇者

reflective report交個日朝早先黎做

四個鐘搞掂3000字

Deadline前一個星期做左8份800字既book report

不要說了 聽日交project 頭先掛住睇不懂撒嬌的女人淨係打左幾十隻字 但聽日要交成千字依家好後悔

考試考三個鐘
一入到試場就瞓左個半鐘先起身做

後日考試 仲未溫

11點先做1159交ge assignment

聽朝考九點仲未開始溫

聽日考朝早，依家溫 好驚炒

有興趣想睇下

上堂冇聽書 臨考前幾個鐘開始由頭溫 最後D+

朝早考試，個日朝早早三個鐘先起身溫，溫十五分鐘瞓左五分鐘後醒無限loop
每一次考試每一科都係咁
好好彩每次至少有b+

個日23:59 dead份Paper，
幾個鐘寫完upload上網，
偏偏個server lag到仆街，最後23:59:58先交到，
過兩秒份野就冇分

同你一樣

4點半交assignment, 4點半先開始做（抄），最後5點做完即刻換全套老西番去交assignment，同prof 講我見工搞到趕唔切交，prof 講左句「下次唔好」就收左

個科最後A-

我入到試場先知溫錯科都試過
當堂嚇到手震
最後B咗

第二日交，我第一日既23：59：58先submit上turnitin

個陣有瀨尿既感覺

臨出Grade前一兩日
Professor email我份過晒deadline好耐嘅Short essay喺邊
我拿拿臨將一份上兩個Sem做嘅Paper(拎A嘅)
用一兩個鐘將佢譯成中文交左

最後B+好似

12:00 deadline 要up softcopy上網，過時就交唔到
11:57 開始up
11:59 終於up到交埋
嚇到瀨屎

呢個正

訓醒先醒起下晝要交份古文，直接走左上晝堂飯都唔食寫到下晝上堂

考個日零晨開始溫 之前冇點上堂
個科最後A左
反而其他科得B

2359前交
2130-2200搵資料
2201-2300自己做起7成 + 等gpmate醒/番到屋企做
2301-2340左右啲Gpmate慢慢交貨
再用十幾分鐘執文法執字落臭閪注腳
2357開始交，交到2359先up到

用10分鐘做個5分鐘既present

通頂搞present 一朝早present完得返十幾粒鐘chur埋2份paper 飲左勁多咖啡Red Bull 以為就死

依家都未知乜grade

個個都咁乖交功課，真正既deadline fighter係叫呀sir推遲個deadline

Deadline唔係用日子計 用分鐘計

考試唔知算唔算
比咗題目提早prep，可以帶notes入去
開考前十分鐘先知原來答兩條
其他題目唔識無睇過，即刻去google 搵相關論文print出嚟
最後都有A-

Present前五分鐘先做完ppt

run唔到就唔會A左啦

聽日考，未溫過

次次都deadline前一個鐘落旺角訂裝完再番去親身交
跑撚到以為拍緊日劇

聽日考試，宜家先開始溫。

我聽日既意思真係聽日

present前１小時先做ＰＰＴ

臨present前
on9 gpmate自己暗地裹改撚曬排序同加內容
無人知佢原來改左野
Present一刻好驚訝 睇住黎亂吹水

final grade A-

dse bafs前一晚11點先開始溫 中間仲去訓陣 8點半考8點先溫完 最後貼中曬題

22個鐘內爆左4000字篇文，中間仲訓左五個鐘同埋用左兩個鐘食嘢

最後93分，成功攞A

返到學見到人溫嗰科同自己唔同先知溫錯科，結果溫一個鐘半裸咁入場啱左9成

由中五開始 DSE
都係考個日 00:00 之後先溫

試過
將條deadline推遲咗三個禮拜

交2500字功課 最後4小時做 最後6x-7x

4000字 final paper 2日

第一組present,present30分鐘前先整好ppt,一次都練過就上場

好似係第一份project 逐個逐個出去present緊既時候我仲係個位做緊張poster 嗌我出去果時仲save緊張野落手指

好勁

大學有三個拍檔 group work present嗰啲乜都一齊做
咁啱嗰個sem有open book exam
但嗰科exam前一日又有另一科
結果考前一晚分好工每人溫啲
當有6課 每人溫2-3課 第二朝返去交換溫左啲乜

最後A-左

SAME

有frd試過
佢地用google drive開個PowerPoint
Groupmate pre緊個陣 其他人一路用手機做緊後面啲slides
好撚癲 分秒必爭

我試過推完再推
好彩呀sir好人 個course又小人take

兩科考試中間放幾日去旅行
落機返到屋企2點鐘
通頂先開始溫 8:30考

屌你 中間30，40碼位永遠冇人現

回錯

聽日交功課，琴晚先開波做
利申，有6份要交，每份5000字起跳

依加仲做緊

9半exam
依家都未溫過

咁你做緊咩

第二日present 前一晚先開始整個PowerPoint

幾個鐘後考
睇左一半notes

你個wifi疾一疾就仆街了

第二日1030 present
前一晚兩點先知自己除左conclusion仲有野要做
做到6點幾訓左
未知個grade點

今日要考試，依家先溫左10分1

份份project都係最後一個交貨 幾驚比人report
聽晚有考試而家仲睇緊獌

唔係講笑 grad左幾年到宜家發夢仲夢到自己仲有幾課chapter未溫果種感覺

毒撚一個企係試場門口 周圍幾十個人渣著份碌士傾內容

fyp臨尾兩日先開波做
仲要得2條友
其他組每組都4-5個

我係咪睇緊故 好似鬥誇既

[size=2]用半個鐘做一份1000字assignment 23:58交左/size=2]

屌 整錯

第二朝10點present，係電腦室諗左成晚都未郁過份ppt，諗住返hall先整，點知訓到8點先起身整個ppt

成個post都on9，係啦係啦deadline fighter攞A好撚威啦，訓醒未呀柒頭

屌你老味好葡萄

今日考試依家未訓又未溫書

I know that feel bro

Fyp兩日做完

今日交FYP , 仲做緊， 連格式個d 都未執

最後一秒同卵子結合 嚇死我

第二日考試，但係之前成個禮拜搞緊比賽d野，個晚先開始溫，仲要係考stat 成個sem一頁slide都無睇過，一份pass paper都無見過，溫到凌晨2，3點先發覺無可能溫得完，結果同個fd打biohazard5玩到第二朝之後去考

最後b左

發夢個陣抄隔離老友抄返黎

一路present一路整下一頁powerpoint

Gp present 早半個鐘先由 0 prep加整PowerPoint
個prof讚我讚得最勁
不過個present唔計分

臨present先開始砌ppt
我指揮佢地做野
半個鐘就砌好左出黎

吹水大會

deadline 嗰日夜晚6點先開始寫份essay
寫到23:53 先submit
最後有B

3000字assignment 23:59dead
本身交過draft 打咗1500字 之後冇做過
deadline 嗰日約咗人睇戲 食埋夜晚9點翻去做
B+

考2點，1點先返到學校每課ppt立一次眼當溫左
全班最高分拎A

拎ipad係地鐵做assignment

打code有得寫cheat shit,搭車先寫，仲要無溫過，考個陣用英文language 寫code, 個啲loop全部用when定while,結果成份無條識做

不過因為功課做齊同上足堂所以d左無f到

我都一樣，不過係A+

夜晚11點打 打到3點
第二日8半交

2點起身先發現3000字essay係5點要交
即刻彈起秒速 一邊睇資料一邊鳩寫

FYP份report 前一日先做, 之前剩係得content 同埋小量圖

最後通頂做左大約36小時, 最後5分鐘先交, 最後都順利有B+畢業

樓主個d case 其實唔難

FYP deadline 差兩日先落筆 / 砌埋d data
搞左成7x 板出黎訂裝埋交

會考入左試場先開始温書

兩日做6000字
其實幾free,所以又hea下,打下三國殺,上下咸網
我屌最後hea太多,1159upload, 1201先submit到

開始左考試先拎note溫

臨出門口先知呢堂有assignment要交，係地鐵拎住間尺畫graph

另一組present緊嗰陣仲改緊ppt同script 到出去pre嗰刻都係未搞掂份稿 最後爆肚 個present B+咗

返到去先知要present,不過我遲到變咗最尾嗰個，立即係電話到爆份野出嚟

今日考試 索性唔溫 帶齊野入去抄

其實大學考試冇dse 要prep咁耐
平時有帶個腦上堂
加上midterm cover嘅野溫得7788
exam就唔洗點溫
利申：兩樣都做唔到

哩個好笑😂

內射完先帶套

試過同一日有2個present +2份deadline
前一晚成組一齊趕工由零開始
另一邊廂我條女已經同佢班組員pre緊present
佢訓覺個時我仲做緊
訓左1個鐘 然後一齊返學

多謝個晚你陪我呀女朋友

緊張個grade就唔好咁撚遲先做啦
我成日都deadline先做野
預左爛grade